日本有Suica, 韓國有T-money, 美國有咩?

美國有無類似八達通既卡？

美國咁大 每個州都唔一樣
例如紐約就係有metro card淨係for搭subway同巴士

長知識了 我仲以為好似香港咁一卡打天下

人哋MasterCard,Visa打天下, 明未?

[例貼]

Orca card

Clipper卡囉 咁都問

suica東日本地區有賣
t money 首爾同京畿道地區賣
不過唔係100%全國通用喎